希望車路士讓返個歐霸俾我哋

大家開開心心一齊踢歐聯
笑吓死獌狗

好！
同法蘭克福講

我地讓德國腸入決賽